Samsung Galaxy 集中討論區(120) 降噪唔做史力加 白卡(𨶙狗藍們)勿入

S21系列 中港台評測

全面屏窄框開孔

Fold 2

Galaxy Buds Pro 降噪唔做史力加

續航：

新機建議設定：
120Hz+App Booster+手勢操作及隱藏手勢條+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(所以插件都需直接裝埋個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）X 安全晶片

Smart Octopus 一線品牌獨享

Galaxy Watch

慳電模式下開120hz秘技

顯示>動作流暢度>普通>應用>
再㩒返入動作流暢度>最佳化>咪㩒應用住
向上拉通知列>長㩒住省電模式>右上角開啟
轉返去設定120hz果頁
個版面應該係動作流暢度，最佳化灰色左
但你先前已經㩒左最佳化
㩒一下 應用！

白卡勿入

介紹返手機台嘅過街老鼠 人稱白卡

唯一各大品牌集中帖不受歡迎人物

Profile:

站務台：
強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

點解千祈唔好用3星?

【震】三星手機系統級每分鐘偷連QQ及百度 三星DNS事件誤導用家？（3）

Check S21 耳機link

new post lm

30號tst 耳機仲未拎得

nplm

+400換係繼續冇貨
冇貨佢不停咁放email 比客把撚？

lm

Lm

漏左呢條評測 有詳相比888同865

但pcmark測續航係唔準 續航都係睇實測

想問淘寶個d膠貼 用唔用得過?
有冇原廠膠貼咁高汁?

用唔過
建議用原廠
真係想換 去油麻地果邊貼手工貼
500-600蚊左右
質量好好

1月28到依家 s21u預購
Samsung club顯示都係處理中

原廠膠貼好似成100蚊張，雖然好用 但易花，覺得唔值
咁我都係正正經經去amazon買whitestone貼

咁貴一張不如裸mon算
mon花都唔會扣咁多錢

升咗上android 11 裝app個file有冇得可以轉格數

隔離po見到呢條 肉便，真係好撚厚面皮

s21未賣街嗰陣最大聲話s21伏硬，叫人唔好買，咩810再現，又乜又物

而家實機證實大部分人都冇出事，就變個面扮理性 正一太監

想問csl/1010個員工價QR code做完左未 仲用唔用得架？

想問s21送既youtube premium個優惠點樣換

samsung hk有冇類似apple care+既服務買?

Samsung care extended warranty?

Update咗One UI 3有冇咩要注意
好似唔多覺有咩唔同咗咁

睇下相簿有無中伏
Noti都變左，會gp埋曬

又要重新習慣noti
BTW感覺開閂app、過場、拉noti bar之類好似慢咗，唔知係加咗特效定點，感覺明顯慢咗

28號九龍灣收到email啦終於

有冇s21u用家裸機用
用左殼好重 響屋企果陣裸機
岀街先套返個殼

buds pro + tag 。。。dcfever PM我1K。。。送俾你好吾L好

打左去問有貨未呢

肥花同carousell真係好多哩D大種乞兒

直接block

Note9爆o左背脊玻璃，請問原廠整要幾錢？

Thanks

ui3.0
成日whatsapp彈通知" 檢查新訊息中" 好煩
知唔知可以點關左佢

問左，有貨

想問下1月尾登記完個耳機到依家都未收到email是咪正常

S10上左and11之後冇左中度慳電mode
食電左（以前長開）

其實同以前一樣

希望有d有fix bug update

設定>通知 >進階> 紀錄 >whatsapp

記錄果度唔係咩app都會記低晒d通知記錄咩

你可以㩒實想熄既通知，就會彈去設定有得熄

問題係果個 "訊息檢查中", 好多時一開mon就只係會show0.5秒, 想按都趕唔設去按

所以叫你去 紀錄個到 㩒實想熄既通知

我係見到galaxy setting 唔通好似打地鼠咁要鬥快click？
同埋setting d邏輯同排版好似變曬，睇唔慣

最唔慣係android 11 既通知多左"對話" 呢個mode去group埋d對話, 勁唔鐘意
同埋d通知既邏輯真係怪怪地

而家enable左記錄, 要再等唔知幾時先有

上個禮拜我放張全新未開嘅美水 Strix 3090 OC，有人開我 HK$12,000，真係戇撚鳩，食米唔知米貴

質量
質素

我放部N20U問我4000 ok,真係直接block9佢算

我放畀衛訊都有 HK$7,950

29登記而家都未收到
真係onL9

想問吓點解wifi 會間歇性連唔到？
但過一陣就好翻 （好翻時有3xx mbps）

Oneui有冇方法唔轉第三方Launcher同時換到Icon pack

今日德福專門店有無開

Playstore買嗰啲

長㩒桌面入主題store
大把icon揀

30號登記加400換buds pro仲未收到email

係咪開左wifi慳電模式

前有個post 有巴打話上星期仲用到
唔得就搵另一個code, 大把員工留code

終於有耳機確認email
staff新年都做嘢，respect
不過前後由27號等到而家等咗19日

意外觸控保護咁多年都係廢

要等google決心解決？定samaung 自己都有能力解決？

而家我係自己set返d通訊app唔好group 埋, 暫時都算係解決到

你開價幾多?

good good！

直接打去問

note9 綠mon有冇得救？
剛用2年，整要幾多錢？

直頭無呢個option
咩都無搞過佢自己幾個鐘之後好翻

打極無人聽

27號頭一日登記都仲未有bud pro
一直話處理中

屌 samsung 啲update 伏到喊
n10l update咗android 11 死八達通
每次reboot 部機都要back 張八達通再restore 返
on99

喺youtube申請試用

換機算啦

有冇用package disabler之類的app, 我DEL左之後
八達通app同samsung pay都正常返哂

唯一一部用得2年嘅電話...

想換部S21 ultra水貨算數，
想問除咗cpu唔一樣，仲有冇咩分別？買唔駛唔駛刷rom之類

新登記預訂好似冇左取耳機地點選擇?

死罪，好似話之前某次update完搞死左note9粒ic，不可逆轉，建議你換機好過

用live chat可以叫到佢地check到個申請有無問題。btw佢個熱線廢廢地，打去問過兩次都話得，用live chat即刻話有問題幫我reject

分分鐘買到exynos,同埋5g頻段好似唔同，又唔知支唔支援8仔

咩係package disabler?.
我冇主動裝

我samsung pay冇咩問題
係smart 8 每次reboot就死囡搞過

有冇試過logout個三縮account再login?

之前係見個別center 無紫色

其它色仲有?

下午去左1010 用到直接買左黑色

個日見係
隔左幾日假其他係點真係答你唔到

我連 R7000 都係噉樣，由 Note20 Ultra 到 S21 Ultra 都係噉

行貨爭少少錢就買行貨啦

我都係r7000

所以我覺得係 R7000 問題，換 router 啦

唔係話粒u s888好廢咩？
我係覺得samsung反正都係過一年壞，慳啲錢粗用好過

只要你學我噉，5 個月就 trade in 部機，代代換新，噉就唔會壞啦？

正常情況係唔應該咁快壞，frd部s8都仲用緊 但好難保證下次會唔會又update死ic，只能講舊機升級前謹慎啲

慳到幾多

唔好咁傻仔因小失大
之後trade in/放出去又低價
***pay同八仔又用唔到 保養又冇
都未計水貨一大堆問題 刷唔到香港Rom etc
完全係倒蝕

2款U今年其實都差唔遠 888仲稍好

r7000 係好多問題, 特別係第2,3年,
代理又越來越差, 換啦..

邊部up 完死ic?

係時候換部ax啦

水貨咩價位？

呢個po入面s9同note9都唔少中招，我“估”應該係壞ic掛

換咩好？

s21u 256水貨7000, 我諗過多一兩星期應該6千就有

放出去就冇諗喇，二手an機做後備好過
3星pay 8仔用唔到就真係幾大獲，一路有用緊

其實今次samsung綠mon重災，如果an機有其他選擇，我呢啲鐵粉都可能轉埋會，如果成皮買部1年壞嘅機我會崩潰

RAXE500，wifi 6 router買左真係喊三聲，老閪都上6e

請問有冇師兄知道邊度有賣note 20 ultra, hoda 3d防爆9h玻璃貼

用緊第三方tws而唔對嘴型嘅話，可以cal下對耳機

咁奇怪？
佢今日send咗email叫我收到email後第3-30天內拎
咁應該唔會on9到要我去到先話冇色

出確認email同換領的係唔同部門
所以見唔少去到無貨, cs 硬食的情況

唔好咁痴線啦
去cwb先話冇真係會喊出嚟
其實可唔可以去拎之前打電話問cwb換領中心有冇貨

俾我一定打去問先

好呀
唔該曬巴打

唔係話水貨7000咩, 邊使成皮

28號到宜家都未收到 已經放棄追問

聽日先第12, 如果對過無錯漏就只能等下

我個fd note10個問題解決左，竟然係插張SD卡入去，突然間自己識load返d相出黎

但係我自己部S21U自己不定時120hz轉60hz都未搞掂
有冇人都係好似我咁

Buds pro有update

我新年前收到email ， 年三十睇到個post張圖話冇貨, 今日我打去熱線問， 佢都話冇貨， 但出開cwb, 八卦上左去一轉， 竟然又有， 所以+400成功換左

巴打係咩色?

刷Asus rom啦
翻生咁樣

一早轉左會啦
刷rom 只係解決到firmware, hardware 一樣會壞(自己整)
一日係呢個代理都唔會再考慮香港買netgear

直上 Wi-Fi 6E 啦

主動降噪功能提升

bixby係咪改唔到hz 同解析度？
用widget同routine都唔得
係咪set錯野

真

頭先一路開住 YouTube 播啲馬路聲喺度試升之前同升之後有冇分別，升完之後好似啲馬路聲仲聽得清楚

水貨個samsung pay好似冇8仔

唔升了

黑色

升咗先啦，可能我聽嘅，同你聽嘅唔同呢，陣間又畀人話我踩隻 Buds Pro 㗎喇

吾你老母

sad, 算啦等佢跌多個月價先算
唔跌價轉會買pixel

我都係note9, 綠mon中招者

成班iphone frd叫我綠mon俠

質素好撚好

電腦野有得update通常都係唔好update住，行先一定死先，不變定律，未聽過因太遲update而後悔，但update 中伏時有發生

其實踩真係冇所謂
但係真係用過至好踩

note 10爆左mon
除左原廠 有冇話邊間換mon比較可靠

垃圾android 11

呢幾日熱返, 玩game一陣就綠, 要用個風扇吹住黎玩

將個 mon 較到 100%可以捱多排
覺得太光就 download PWMfree 調光

對我來說個降噪已太勁，現在一條友行商場都唔敢開耳機，佢仲走去提升降噪

試下先, 唔該晒

手痕update咗
而家hide唔返個camera cutoff 點搞？

快d fix啦

有個app 唔記得叫乜名
等人提

唔知以為個降噪冇得熄

但熄咗佢d 聲效同buds+ 應該差唔多，千幾買會好蝕咁

噉都叫太勁
我仲想講連馬路聲，搭巴士啲聲都唔係好隔到

放心 個分別都幾明顯

s21 系我唔知，但iphone 12 pro max + buds pro東鐵行過只聽到小小聲， s20 + 連buds pro隔音就弱好多同聲效冇咁好會散d.

呢次update 我就覺得環境聲，好似將第4級減低左，接近第3級，降噪就同之前唔太大分別

等高人指點
暫時Google Play試咗幾個app
Lock screen時都hide唔到
好撚柒呀救命

youtube 搵 s21 Ultra兩粒U既比較，s888係唔理想，但各方面仍然比samsung U好，冇理由買水貨，仲有八達通同5G用唔到，唔好玩

試下用呢個頂住先

原來buds pro要咁戴 之前戴錯搞到隻耳好痛 雖然而家戴落都唔夠buds+咁舒服

隔到啲中低音 譚仔阿姐啲高音隔唔到

改到
用緊咁樣冇問題
係有啲慢

我而家部機不定時自動由120hz自動轉60hz ，每次要我入setting再較返，我就算用bixby set24小時全開120hz佢都可以幫我轉返60

想問下 WhatsApp 有冇得係開啟鈴聲下，訊息通知彈出黎但又冇聲？

原完0作用
淨係set lihkg 60hz
都係順到西咁

Note that the problem of battery drain was reported by those Galaxy S21 and Galaxy S21 Plus running on Exynos. Snapdragon variants seemed to be not affected. Some have reported that the problem was also related with cellular connectivity. Interestingly, the Exynos Galaxy S21 Ultra was not affected.

點呀傻鳩 自慰完888無事未呀？5nm同tsmc 7nm+電晶管數量差唔多，有製程紅利+新架構下，同clockspeed A78比A77食電25%

Gpu side, qualcomm ppt話會有35%提升，結果的5-20% peak consumption上到8watt，講緊係擺落5-10度嘅雪櫃都sustain唔到，過去qualcomm style嘅cool & sustained performance都維持唔到，同架構嘅k9000對比之下，人地overclock到3.1Ghz功耗都低過888

don’t see how other vendors might be able to design phones with thermal dissipations that allows for such power levels to actually be maintained without the phone’s skin temperatures exceeding +50°C (122°F), it’s just utterly pointless in my opinion.

開箱個排呢度有無人po過熱warning呀？ 上代20系同樣散熱架構下，我就未見過有圖cap話熱啦。續航方面，ltpo + m11屏幕材質加埋咪拉上補下囉，你以為睇overall續航無崩就無事咩 888電閘咁嘅漏電率同廢熱，得罪講句，你的續航靜好，有人替你負重前行渣懵撚

咁肉便隻閹狗做乜變晒口風？

888 係咪810翻版？

全球s21用家換機未？

傻鳩

S21U表示好L驚

唔講以為啲傻鳩買部機返嚟係拆粒chip落嚟打電話 每一1秒都check clock又用探熱槍度溫度

轉口風？s21有可取之處但唔會係粒888囉，影相出黎靚啲，螢幕光啲，首發價平左，咁個啲好care影像/唔care長遠使用/price sensitive嘅人咪買囉，唔通要怨婦式每個po洗地話888垃圾叫人咪買？ 數據就擺左係度
810上到20watt都唔係全球退貨啦，呢個上到8watt喎傻仔 quote翻大米個句，作為旗艦soc發揮唔到佢架構應有嘅功耗比，你覺得咁樣唔叫炒車你咪開心使用囉，曬氣

咁咪係囉閹狗，你而家用電話定用soc? “888未如理想” 同 “部機伏硬買s20好過”有咩必然關係？

仲兜，死傻鳩 新機熱得兩度，長氣一兩個鐘，所有功能升級，最高速度快一截最低速度同865差唔多，咁都叫炒車 你切完柒入咗八奇思考領域？

有無人覺得S21+電量倒倒地水咁？

功耗差嘅後果，就係你粒soc本身可以去到12hr，最後因為漏電率高而去到10hr，同時廢熱散去機身度，本身可以40度而家50度
Chur soc最勁嘅兩個task，一個係相機，一個係打機，你係咪用唔着呀？ 拆chip喎 你打機打5分鐘咪無事囉

你淨係答我點樣將賣機前嘅 「屌米新機伏s888 -> s21 伏硬 -> s20好過」同賣街後 「s21 實際表現好過s20」唔自打嘴巴咁放埋一齊

旗艦本質就係no compromise，你整粒發揮唔到嘅soc落去，咁樣唔叫炒咩叫炒呀？ 攞黎打機/拍片你咪感受到幾熱囉戇鳩，部機有幾難feel唔到呀？而家講緊係fps倒退呀

解封你個弱智仔都曬鳩氣，你啲論據同幾個月前一樣咁低質，封翻你算

新機好過舊機係應份，s21性價比打唔過s20，打機fps同發熱衰過s20，就係咁

咁即你係自打嘴巴啦

搬乜鳩龍門，由頭到尾講部機，冇人同你講粒chip

得啦死閹狗，柒咗就認啦，係都要揦返拃沙

打你老母閪咩，如果樣樣野0進步就含撚啦三叔，將啲進步當係恩賜咁？拋開價錢講性能係你呢個弱智仔先講得出

螢幕同影相有進步，打機退步，sustained usage熱左，性價比低左，你嘅weighting如果好側重影像，願意犧牲打機同長期使用個溫度你咪買囉，overall係而家呢個market price，同價錢內我唔覺得s21比s20好，亦都可以理解為marginal benefit per cost遞減得比20系大

咩叫同價錢內？而家s21全系列就係低過s20

兜唔到實際表現就搬個龍門去性價比咁？ 屌你真係閹狗嚟，切完一次又一次仲繼續吠

你真係柒到上心口，當時我叫人買s20唔好買s21嘅時候，s20幾錢s21幾錢呀？首發價同市價識唔識分呀弱智仔，真係覆你都曬氣。
勉為其難講話首發價平左少少做優點，你就真係攞黎同人市價鬥性價比

實際表現？ ram少左，fps差左，機背熱左，夠未？ 你要比絕對表現定性價比，一樣係有退步嘅地方

孔乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「s21不能算電話！……s888的事，能算電話麼？」接連便是難懂的話，什麼「50度」，什麼「weighting」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

其實同我之前部N20U差唔多
打機我真係計fps又高咗
最緊要我唔係秒秒鐘跑benchmark

根據你呢個弱智邏輯，一個手機廠係完全撇除價錢下整部實際表現差過上一代係無咩可能，就算將上一代直接copy，跟住soc 865換888，你都可以話因為888有5-20%進步，所以部機係實際表現好。
你到而家呢點都未明自己邏輯有咩問題，將一啲應份嘅進步當係恩賜咁，對啲唔應該退步但實際退步左嘅aspect就扮睇唔到。事實就係，就算講絕對表現，就算無視埋，heat management同fps都係差左，ram都係差左，甚至連charging speed規格都差左

Off screen測試上面有，呢度有off screen測試

Techtablet條youtube片都有講

*on screen

Quote定先，講緊5-20%進步係唔計per watt表現同廢熱，因為根據你嘅邏輯，只要有絕對值嘅進步就係進步

立眼睇完上面嗌交
用緊s10e是咪等s22好過

哩D參考吓算啦,買機又真係唔只買粒soc嘅
其實845,855同865一出有邊粒未比人屌過

無送耳機就等下好過
或note21ultra

佢條撚樣撩翻起呀嘛，而家blk翻佢算，曬氣
855 865 per watt表現就算係新出都係好個批黎，anandtech都比好評。a13同前面嘅機型玩3d game實際表現根本唔係高通個皮，只係跑分上限輸。

btw買s20定21好
用緊s8想轉機

終於登記到
收到email

同問

on9, 唔睇實際使用學你咁睇chart當用電話?

仲有, 我係講緊你話伏硬, 而家叫伏硬咩? 死閹狗又搬龍門

係你條撚樣咁厚面皮周圍瀨尿咋, 將D扭曲嘅Standard周圍傳, 一本正經噉鳩噏

新徵頭咁快就開拖

入MP3時多數一張專輯一個FOLDER, 有埋BOOKLET COVER一大堆JPG
然後相薄會比呢堆JPG佔用左, 次次入完新歌都要手動GROUP埋
有冇更好方法

冇預訂冇左隻pro耳機買現貨得隻buds+送

有冇無線叉電板推介？
而家有S21 + samsung gear + buds pro
次次出街返屋都要抽插6下

叉完s21再用機背叉你你另外兩隻

我自己用緊呢隻唔算貴都OK

有無人有同樣問題
note10 plus update 完
個mon自動變光暗廢左武功
太陽底下都勁暗

每個人著重嘅嘢都唔同

有啲人著重打機fps
有啲人著重設計
有啲人著重續航

買機大原則都係： 部機嘅優點你好重視 缺點可以接受

s21進步位 續航 設計/平mon（主觀）/影相
退步位 效能穩定性 / 冇sd card

各取所需啦

繼續等email等到下世紀

正，即刻訂左

應該唔關update事，2.5時已經有感brightness明顯下跌，係auto同手動都跌。 查完發現係oled天性黎，唔燒印就算數

我反而喺好暗既環境太光

牆內最細部嘅s21普遍比ultra低1-5度
同埋大陸三星嘅機同台版（joeman+bonny）比fps低左截

舊電邊捱到

有無人係s21 upgrade耳機有收到email

note太大部不了

日叉2次
有出街有尿袋ok嘅

對比n20u fps幾明顯
今次應該係有soc體質抽獎，唔好話888vs865，888vs e2100下mrwhosetheboss，techtablet，techchap，劉胖胖，gary explains，anandtech都有唔同測試結果，但綜合黎講上限都唔係高得去邊

拎埋了

我都係第2日申請咋喎
係咪要打去問

live chat問 易搵人d
比imei佢幫你睇

有冇15w款

三合一真係無乜選擇，你有冇推介？

頭先問客服我個bud pro申請進度
((上個禮拜補影完 機連單一齊影

屌佢老母話我CSL張單冇IMEI code
咁本身張單就係冇 我點撚樣影比你 我P上去?

問返csl啦，我都係csl買，張單有IMEI

打去CSL問又話唔洗
而家再補影都唔知仲有冇Bud Pro拎

叫CSL 幫你改啦, 不過出單無IMEI係要diu下佢地既

下，唔係喎，我都係update完先咁

x2，好廢，特別揸車期間，要出車前開到最光

csl幫我用左imei2出單，我都搵csl搞左好耐

有冇chibg知道原廠個薄型case邊度仲有現貨？

你2.5時候有無試過用電筒照同auto brightness比較最高亮度？
我出機時明明室外auto都夠光，後來2.5時已經放棄左auto，手動最高出街都係睇得辛苦個隻可能我中兩範 oled dimming搞到我對auto無咩感覺

肯定係關update完之後嘅問題

X2, sensitive 差左唔奇，但而加係唔會變暗/光

S10 個 auto brightness 好似都係冇咩反應

29號沙田buds pro got

手動上唔到1000nits auto先得架

我知呀，所以我咪問有無試過電筒照 我係auto照完室外都係唔夠光，應該中左oled老化，搞到我對3.0 auto問題無感

你地個bug係，開auto跟住完全無變化！？ 咁我無事wo，我部n10+開auto係室外，會由完全睇唔到變驗眼level

一月買有無得day back返

情人節專屬禮遇詳情（推廣期：即日至2月28日）

1

顧客凡選購兩件Samsung指定流動產品或配件，包括手機、流動平板、智能手錶、耳機或配件，建議零售價總值達至港幣12,000元或以上，即可額外獲贈Galaxy Buds+乙對（建議零售價為港幣1,298元）

2

顧客凡選購兩件Samsung指定流動產品或配件，包括手機、流動平板、智能手錶、耳機或配件，建議零售價總值達至港幣18,000元或以上，即可額外獲贈Galaxy Active2 40mm智能手錶乙隻（建議零售價為港幣2,298元）

幾光幾暗都淨係識跳去中間

試下reset一次

我部n10+好似無事，開左auto跟住對住電筒照，再到室內，跟住再遮住個sensor，條bar同亮度都有變化

好似 work 返

本身係xm3用家，用buds pro試左幾首 flac, buds pro 個降噪同音質廢過Sony 咁多嘅，啲細緻位唔清晰，bass又弱，係咪有啲setting set左會好啲？

而家買點樣先可以有buds pro

而加送垃圾差電渣，岩岩幫左人買。

唉， 冇預訂差咁遠

係呀屌，一件+400，放出去值1200。差電版200都唔知值唔值。
岩岩幫人買左

buds pro銀色雖然係贈品但我覺得最靚個盒好好j

而家上三星官網買淨係送一隻buds＋

做乜要入埋個cover

係邊度reset
搵唔到個device health

Settings 應用程式到 search 個 app
之後儲存位置 揀管理儲存位置

有果陣又唔訂
冇先黎叫春
等下啦，叉電板送哂可能會送返budspro嘅

搞掂
reset左，睇下有無改善先
唔該晒

本身d/l落都有架啦...專登del咩

都唔知佢護乜 持有高通股票?

唔樂觀
Pro呢家都唔夠貨派

咁都有負評

我部機有問題都比人負評

試吓動感同dobly atmos睇吓有無好D
再唔係用sound assistant tune eq

原來會咁！而家先知，thanks sharing

高手！

見到今日開始買有得送 buds+

s20系列都送緊清舊貨

但buds+冇降噪之外唔差嘅

buds pro update 完firmware 個anc勁到有d想嘔

你開左adaptive hearing未？ 未嘅話試完cap圖放上黎，睇下你係咪對某啲frequency唔敏感

我夠唔知你幫隻閹狗做乜啦，你又畀人閹咗？

由頭到尾講緊隻閹狗喺部機未派街之前就話伏，派晒街就轉口風。拉埋啲cut ram cut sd嘅規格嘢嚟講，一早知會冇嘅嘢都叫「伏」？你係唔識字定點？

s21 （唔撚係同你講s888）又點伏？而家有幾多個買完用落好後悔？隻閹狗上網睇chart當買咗，係呀係呀喺唔知幾多ms嗰格個溫度升咗0.1呀，就爆炸喇部機

1月28日網上登記bud+,仲未有得拎SAD

原來升左oneui3.0
用唔到smartview投影電視到
屌我仲成日用 早知唔升
而家要點投影落電視

smart view

MK拎buds pro有冇野要注意 係咪唔洗等3日 會唔會去到好多人同埋冇貨

咪話更新左用唔到

勁9
s21+同ultra送budplus
s21 毛都無條
另外note系列係可以加錢換pro
s21系列全部唔得

好明顯細機多人買所以冇得送

buds+而家濫到狗都唔屌啦

我都有相同感受， 眼見到周圍明明好多人，但耳接收的聲音因降躁，變了另一回事，感覺唔係咁好。所以現在坐定或人少地方才用。

我25 號登記，今日收email

開weak anc mode

我連ip12pm, 但因iphone冇app連buds pro所以冇得選weak anc mode, 如disconnect再connect *** 又麻煩。 不過過兩日開如有多對buds+ , 我應該會走人少地方做運動時用buds pro, 其他時間用buds+.

但最好當然是*** 快d在ios + 個nuds pro app(對pro我勁like不過日常使用時真係有d野要就)

應該唔會更新啦我估 dl rate低之餘仲比大量唔識用嘅人腐皮，三叔maintain個app都曬氣

strong hold

SH

An11 privacy setting搞死左smart view，而家要透過google home黎投影，可能遲下先更新到

耳機最唔應該開dolby atmos

邊度開adaptive hearing?另外試哂啲eq, 個人黎講都係,xm3好聲啲，不過buds pro都唔差ge。同埋個ANC同XM3比爭好遠，如果話xm3隔到8成，buds pro我覺得5成都冇，開左ANC都聽到隔離啲聲，真係有啲失望(已UPDATE做最新FW)。不過Xm3大風會收埋風聲，buds pro 就冇啲個問題。

啫係個無逢連接暫時應該唔包ios ?我雙修S21同ipad

我用s10 plus 無呢個問題丫 up 左

認同，我個bixby routine都係set 聽歌就息dolby atmos，打機睇戲就好

手機setting，音質與音效，adaptive sound，跟住用buds pro試，如果你係non samsung手機當我無講過

佢個auto switch唔係淨包三叔咩，apple邊度可能包

咁如果爆mon呢

戴個好少少嘅case都唔會爆啦
我部S10+戴個超薄淘寶殼跌左不下20次都無事

仲要有2張

之前睇過whitestone都係$380 2張，唔知做咩現家加到$480

現家考慮緊買amfilm, $315 2張，reddit鬼佬好似都正評

得左唔該
另外有冇人有用Sound Assistant
更新左冇得直接set個別app大小聲
下下要開app入面set又係好麻煩
更新完3.0 除左個指紋準左
好似樣樣都麻煩左

s21u冇問題

有啊

點解一開相機個mon光度會自動強左，點樣可以熄左佢

FF下

應該唔係暫時，無逢連接就算兩部an機都要係***, 仲要login *** ac. 呢樣我覺得佢有心咁做。

我apple機只可以用藍牙連，暫時冇 app用。

sony anc認第二都冇人認第一 冇得比
samsung仲喺起步階段

係咪已經多人攞咗buds pro? 你們用什麼聽歌apps ? 覺得點？

我貪平用apple music, 佢每首歌得幾m , 但我用buds pro出都好夠聽， 每張唱片錄製時d唔同水準，都明顯聽得出。

自己用cd過software再放電話的， 廿幾，30m一首歌， 細節比起以前用note 8 + buds 1更加豐富。

個人覺得如果用buds pro + moov的無損， 應該是最强組合。

耳牛就係，wf1000xm3粒qn1e想同bose粒atl 鬥就算吧啦 佢想認第二都要問下apple

poweramp

我頂，頭先開咗viu睇套40幾分鐘劇

睇到32分鐘望一望啲電，由4x%去到1x%，跟住摸一摸部機背慶到我

想問下點解個系統佔成45gb咁多？？？

我得32

岩岩望真d 系統有成49.95...
係咪唔正常
岩岩轉黎用an機唔識....

samsung 更新左ONEUI3.0
個資料夾變左3X4
之前係4X4
邊度有得SET 返?

Good lock home up

而家用緊Note 8
想換Note 20 Ultra
值唔值得加多千幾蚊直上S21 Ultra

- 枝筆間唔中會用下
- 影相要求唔高
- 打機多

黃Viu？乜機型？

note20U , s20+，note10+睇黃viu app都唔熱唔去電，睇半個鐘絕對唔會用多過10%電

藍viu冇睇開就唔知

Thank you

就睇吓你幾著重支筆 兩部打機差唔多 note 20u可能仲穩定少少

唔洗近影文件 影相唔大要求 n20u都夠做

amfilm呢張風評都唔錯

但wt d工具睇落易痴d

藍viu
平時睇nba都係唔太食

希望個別app情況

我聽日裝藍Viu 試下先

其實我屋企人有wh1000xm2,所以我wf1000xm3同耳牛都用過，wf1000xm3個隔音加大耳膠係接近耳牛嘅，所以我先話buds pro 廢

唔知你主觀感受點啦，但controlled test結果好明顯下，呢個係wh1000xm2 vs wf1000xm3
Sony個耳牛基本上結合anc同pnc下，綜合隔音係耳牛最強，不過wf1000xm3粒降頻qn1e，tws黎講前班段算得上，不過唔會係bose同apple個級，除非你用wi1000xm2粒滿血qn1黎打

較完都差唔多，anyway thanks 巴打

試完，藍Viu app

開始電量80%，睇30分鐘夫妻的世界，變成64%

部機超熱，仲熱過打機，寫app條友炒得

我 S10 又係 藍色viu 睇李泰伍，食電熱！
跟住用網頁版睇，即刻舒服晒。

想換機 但z fold同note 20 ultra又貴
想問s20 fe定A71 邊個好d

自己其實仲用緊note 5
幾年都冇留意過手機野

buds pro係咪收到email就可以拎,唔洗等3日？
同埋洗唔洗print張email出嚟？

有冇巴打知道Z Flip貼三叔官方貼幾錢

S20+ / S21U / 等A72

S20FE撞下彩數

呢個係發生緊咩事 中毒？

一唔用mon貼個mon就花咗
有冇人試過保養期內換mon要幾錢
20+

gg啦

花啫
唔係裂就用住先啦
當人為 保養唔包
換一換起碼千幾蚊

唔洗等3日 我有印封email

點解更新完， 用緊電話，whatsapp或者蘋果新聞彈通知出嚟變咗edge lighting 之前明明熄咗mon先有。

有冇人收到 sms 恒生而家買機夠8000送1000 cash dollars

其實係最邊唔係好覺眼
不過依家成日留意住

拎耳機係咪一定要等3日？

update完 預設全部開晒
你關返個別app就得

想買s21細機,依家有咩方法買機就抵?

想問點先安裝到samsung個keys cafe?
keep住話cannot install
想整長d佢條spacebar

冇喎， 係咪samsung網上官網限定 因為上佢個官方網店睇話有送cash dollar， 我已自己都用緊恆生信用卡但係好似冇曬cash dollar全部轉曬做yuu

淨係 enjoy card 先轉 yuu 積分 其他卡照舊 cash dollar

頂佢個肺我見到佢話送20萬yuu分， 心諗要嚟做乜撚嘢

台版跟港版的三星鍵盤因為地區設定的關係
跟 key cafe 好像不太相容...
我的非港台版手機是能夠正常使用的

copy from mobile01

搵apk裝

暫時啲個post啲人即日拎都成功，未有人報過失敗。我自己就收完email第二日拎，冇問題。

仆街s21u 雙開打機成撚日話過熱強制幫我閂左
想問我入tab s7+ 用番S865+ 定係等S8 用888一齊熱好？

入tab s7+，佢地個peak fps 差唔多，性價比s7+高啲。 用到你淘汰佢嘅時候，第二代/第三代amd exynos係龍係鳳都睇曬

裝完好似都用唔到，之前試過。
spacebar長度真係

認命啦 香港地區用唔到

試下呢個 我裝到

用到咩？ set極都搞唔掂個spacebar

我s20+ ok喎

依然仲未收到email 三叔既工作速度真係世界級

下，講緊上面個 make your own keyboard wo，你都無enable到
下面個style我都用到，但fix唔到三叔keyboard個短命種spacebar，make keyboard後所有setting都apply唔到

push

我取消轉語言粒制，轉用spacebar gesture 轉語言，條spacebar會長少少

成功
update d 既apk反而唔得

終於收到email

呢個版本可以make own keyboard? 感激

space bar我要黎語音輸入
試完都係唔得，Set餐死都係apply唔到

voice input我係放入最上條bar, 即係emoji個行

a71有更新，唔知有冇伏
呢排啲電去快咗

今朝跌左部s10+落地，個mon花左

根本係想換機

S21u太大
S21又怕啲電唔夠
唔想用尿袋

ching可唔可以分享下點搞掂

u唔會太大
用兩日就慣
我都係s10+轉

用緊s21幾滿意粒電

咁恐怖既.....
note9用家，用左2年多d
每當有新update一定up....好彩暫時未有事

s10上左An11 用唔到藍牙手制

我用themepark
整合咗keys cafe

我都未

我S10+>N20U>S21U
好快習慣

大家可唔可以幫手 check 下自己部機既 battery health? 部 zf2 charge cycle 得 58 但得返 92%電，唔知究竟係 app問題定舊電衰退得咁快。用過 accubattery 充放成個月但唔準，由 3%充 or 50%充到 100% 已經差好遠 (前者會少咁幾百)

兩個方法
1. Download phone info sam:

去 personal, 狂㩒 usage history 睇，好似咁

2. 呢個方法最準，用 android bug report 睇。首先 enable 左 developer mode
再去 developer mode 到揀bug report, 互動 bug report 即可

等 30秒到會提示完成，可以 upload 上 Google drive 再 down 落電腦or 電話睇

Unzip呢個 txt 檔

Search "battery capacity"

幫幫手，唔知係咪部野定個 app問題又廢事拎上 cs又洗哂資料整

有新買新

s21u改撚完都show唔到

改特效OK
但改位改制個啲反應

想問下點解我用手機內置既Acrobat for Samsung開pdf，次次都會彈個提示出黎，如下圖

跟住我撳確定/取消，都會開左galaxy store同再彈下面張圖訊息，確定完又用到無事，不過次次一用呢個app開pdf就會咁樣，有冇人知點解
P.S. 用緊S21

s21?

幾時登記?
我11th day收到

重裝App試試

最後解決左，第一次del完app係galaxy store裝返，但係有同樣問題出現
第二次del完係play store裝再開pdf就無事，戇鳩三叔士多

SD888抽獎feel,個制程唔穩定

唉 , csl 出機單上imei 號碼都打錯
想re 登都唔得

我最主要都係睇片影相,玩下槍game
865年代有既野...冇乜特別
又唔影響我使用.

前面都好多巴打話csl hea做
order唔想接, 有貨唔call 客, 俾單俾錯, 依家連imei 都打錯
其實個imei 都係用barcode scan 架啦, 仲可以錯, 真心唔想做你生意
打去投訴啦

原來有得咁check battery capacity

明日直接剷上去csl 問侯下

都唔知係咪準 用咗超過年半都咁健康

有冇s10用家同我一樣
相機由一倍至十倍都係用緊個一倍鏡頭做數碼變焦
得返廣角鏡頭同一倍鏡頭有用到
個兩倍鏡頭變左裝飾
可以用手遮住個鏡頭測試下

PS: one ui 3.0

我都係咁

應該堅啩bt
Btw你部咩機

是咪唔夠光

S10+

咁堅
有冇 fold 2巴打可以share 下
因為fold 2係兩粒電池加埋

唔夠光同唔夠遠會用返主鏡

有冇人覺得前鏡頭在光量度比較暗，同埋係灰色背景時，即係好似之前測試綠mon 的情況下，前鏡開孔個圓周會比較光啲？
我部係N20U

原來係因為咁
我係喺房試
對出窗就用到2x鏡頭

唔該晒巴打

我仲google

跟個指示reset左個相機添

正常係咪應該充滿 100% gen 出嚟睇個數先準？

咁巴打知唔知點解
明明冇開lockdown mode，亦冇連續幾次指紋解鎖失敗

但有時會無端端變左一定要打密碼解鎖
好似開左lockdown mode咁

純粹係用完，鎖機擺枱面
有時隔一陣拎起就會咁
有時隔成晩瞓醒都可以直接用指紋開鎖

部S10用左年幾兩年，間唔中就會咁
我都搵唔到咩原因導致咁嘅結果

PS：我肯定冇人郁過部電話

安全政策

唔洗
我試過0充到 100
再加另外 charge 下多幾個 cycle
個數都係差唔多 (加減 20)

但係我部 S21 Ultra 用咗半個月多啲，已經跌到落 4,512mAh

即係隨機觸發？
我仲以為有方法可以快速開lockdown mode
然後我成日唔覺意開左，但自己唔知

所以我就係懷疑係咪新機 (note 20u 打後) 佢個數唔準
希望多啲巴打特別係新機嘅 (note 20 series, z fold2, s21 series) check 下睇下

Btw 你試下用 phone info sam 睇下幾多%?

s21

頭先部機得返 32% 就 89.1%，而家叉到 40% 就 94.5%，所以應該要叉滿先準

連上代都打唔嬴

不過佢個數成日跳

等你消息
我反而部 fold 2係一路落到去 3-4%電就顯示～96％
但越上就越少
90% up跌到 92.x%

叉到 90% up

開個 file 勁慢 我部機係味有問題
利申 20+

用電腦開
Or 用手機wps office

但都冇左 search功能
同埋個 apps 冇左 usage history 係咁叫我入IMEI
入唔入好

入唔入都唔影響
唔得就用電腦開，始終個 txt file有啲大

想問問省電mode+120hz 係咪更新左後，佢唔比咁做？

叉滿咗就 show 94%

無野喇，自膠

依家買s21 有冇優惠送?
buds pro?

我見淨機s21 賣到$5400

s10 個 ui3.0 真係好伏...

睇完你呢個cm我去三叔store dl左呢個，我無呢個問題

流到仆街啦話 年半99.7%喎，正常半年都無可能損耗得0.3%咁少啦，肯定唔準

推

samsung 咪送無線充同buds+

5400 係細鋪?

Bug report 係咪都係 45xx?

s21u 96xx送buds＋
細鋪84xx，另外買buds pro都係96xx

而家仲有冇得較兩個以上 保持開啟 唔kill apps ?

都係同預訂送既野一樣

卒之收到email，攞埋10698S Dollars，俾三星玩咗咁耐真係屌佢老母

s20

s10+ update發現兩個bug
陀螺儀失靈 同 自動調節亮度失靈

屌

點解個chrome可以咁食電

跟住呢到做 auto brightness work 返
Samsung Galaxy 集中討論區(120) 降噪唔做史力加 白卡(𨶙狗藍們)勿入

thanks 巴打

轉頭要出去csl 補過張出機單
佢老味scan barcode 都可以錯
真係差

我十一定十二月更新失敗後都未更新過
成日叫我上朗豪坊攪
麻鳩煩，下個月換機直接trade走就算，反正底牌都神神地

陀螺儀失靈好撚惡搞, 有冇資深三星巴分享下幾耐先有fix bug

喺whatsapp嗰度 打橫影相 佢唔會自己變返直 而家咪冇得搞

自膠
重新開機後正常翻,
巴打你都試下

有冇S10/S10e用家上咗One UI 3.0之後，Samsung Pay用Mastercard畀錢成功後冇pop up notificatio之餘仲睇唔返transaction history？

用Visa Card反而冇問題

咁黐撚線

One UI 2.5 個陣試過 不過係 Visa
隔一兩個鐘就彈返出嚟

呢個之前都試過，但而家係直情冇咗

不過又只得Mastercard嘅交易係咁

我個陣係連個 transaction history 都要隔一陣先見到

我而家係連transaction history都冇埋，懷疑transaction history嘅料係由個push notification度嚟

想問下宜家想trade in舊到唔值錢既垃圾電話係咪都係去衛x？ 仲係咪500蚊？
有無可能trade多部？
有部爆mon g6同噚日跌花左既s10+

諗住買s21算

岩去到csl 個職員就咁搵返盒張imei 貼紙貼上張單加個公司印就得，單都唔reprint，求其到咁

我就係因為用貼紙搞到比samsung reject 第2次....
你叫佢唔好用貼紙, print 出黎人手畫左個錯既IMEI, 手寫返個岩既上去, 再簽名+chop印就應該得

s21u 買256定512好， 諗住用兩年放返出去二手價高啲， 同埋而家喺官網買就96xx送耳機果d， 有免息分期
如果細鋪就8500，分期要收手續費， 邊度抵啲

屌 唔係掛，問個職員駛唔駛reprint 話唔駛

呢個都算, 個距離 sensor先麻煩...直頭影響聽電話, 聽 voice msg又要用個喇叭, 用唔到聽筒

我s10+ so far無事

其實如果唔係壞機我換機意慾都幾低下

試過一次 Restart 完冇事

你快d upload多次之後用live chat 搵staff check 下批唔批

我都係
不過上年比部機嚇親
試過三定四次部機係完全死左機
一開機就lag， 要restart鬥快lag前洗機先得
上黎問過係話底板有問題，好好彩頂到依加
依加頂多一個月張信用卡過完冷河再食迎新就會買s21u，希望部機生生性性啲，到時用一部正常機既價賣返出去

$300

應該無限trade 幾多部, 但幾多部都係多300

佢一定話唔使ga

懶到呢

去衛x trade唔trade到壞機(開唔到機)？

galaxy labs 針對888+2100出左款labs插件
但sammobile未見有新嘅apk

可以

reject完2月5號重新登記，今日終於收到email可以拎buds pro

點解佢個email剩係話換smart tag? 個buds pro呢？

陳生

陳生你睇清楚有2封

67 無第2封啊，有我都唔上黎買

上黎問

online chat 覆得好公式 , 話24小時會覆返我取Galaxy Buds Pro進度
但我再係登記網頁check 空白一片冇野睇
係咪正常架? 唉 , 1/28 登記到而家都未拎到
最後我係online chat 留咗句
你哋三叔處理禮品發放方式真係要改善

又係你呀？陳生！

tag 同pro 係分開ga wor

屌，真係有第2封，柒咗，自膠

陳生你再睇清楚d呢個email上面有冇摺埋到

用兩年256同512嘅分別應該都係幾舊水
256同512對你無分別嘅話慳番新機差價好過

見到喇，真係摺埋咗

先唔講256 定512 分別

自己計下條數, 分期- buds 成本幾多
同出面貴d 分期個成本係幾多 (同埋有無buds)
邊個平d 先

感覺上限制s888 速度來控制溫度

應該都係，或者其他機就再提高下效能

點解960fps段片會閃下閃下？

有冇巴打1月28號登記 到今時今日仲係冇email通知
已經打左次客服去問 都係答處理緊

同路人 , 登記3次都未拎到

一樣5號重新登記，仲未收確認信，屌佢老母

有兩張開封膠紙係咪即係翻新我屌你老母三叔

如果s21u 真係岩用，我反而建議啲人一嘢就買512, 除非真係好爭嗰一千蚊開飯， 兩年後點知咩世界又會出啲咩閪機， 到時可能揀唔落手都可以繼續用s21u, 呢部機冇得插卡對使用年期真係幾大挑戰， 無謂逼到自己咁死

粒888捱到兩年先算啦

啱 長期發熱好傷電

隻buds live 都幾難放

最弊隻buds＋ 基本上都放唔返出去 除非好賤價 如果唔係冇意思

買咗s21 u嘅人可唔可以講下買256定512 諗住24個月分期， 每個月都係差幾十蚊

加小米黑鯊散熱話唔定可以行盡粒888

28號到宜家都未收到email 三叔好耶

加外置散熱 A14都可以行到啦 問題係又大又嘈又重，仲要係支那野，啲ios用家講兩講自己都唔多肯用 又要用手機電又要嘈到全世界望住，用完手指尖會冰（背蓋傳冷)

算唔算失敗產品 buds+都好過佢

算完夢作品掛，話比akg班傻仔知，就算係anc tws 版嘅k3003一樣係死

終於收到確認同換領通知電郵

降得2度揀

我$550走到
你試吓呢啲價

Download Galaxy Labs_2.0.00.9.apk for One UI 3.1 ▶

▶ Download Thermal Guardian 2.0.00.22.apk for One UI 3.1

▶ Download Memory Guardian 2.0.00.18.apk for One UI 3.1

live都550我 buds＋ 真係要再低啲

我另外收咗對 銀色buds pro 1000hkd 算唔算平 定係可以再平啲
同埋原來官網話送yuu積分要六月先有得攞

1000 如果有保算平

聽日好似已經係我個申請第15個工作天好興奮

全新未開， 另外有部s10 Plus 128g綠色放幾錢好 冇花冇爛

如果samsung官網用埋五百蚊優惠就可以trade in到2355 hkd

唔會放唔到, 睇你放咩價je , 放到100蚊都多100蚊
咩為之賤價先?

定你諗住好似原價1298咁放?
出面行貨有得揀顏色賣緊最平730, 你expect 放幾多先叫唔賤?

再者, 如果放你又嫌賤的話, 咁都係自用je,
咁自用ge, 值唔值錢同邊度送都一樣
有咩弊?

應該話唔合主流市場需求

但係作為消費者ge 我又唔介紹市場多個選擇
至少身邊有朋友話覺得岩用

上個月都係6xx 走

當出面都係賣緊8xx 的時候, 真係唔好expect 放得好高
但係收得ge人都係有需要的人, 佢地要壓價唔係因為隻耳機失敗, 而係因為出面個價已經唔高 (當然大家會賴係隻耳機失敗先跌價)

沒有最低只有更低, 當外面個價不停跌, 貨越來越多
早買早享受, 而且你覺得值1000咪得lor,
耳機唔係股票, 除非你諗主要黎賺

我前後幫人收左3隻buds pro, 一隻比一隻平

而且仲要睇有無保, 如果1000 有保, 我覺得算好平

個memory tool 有冇用?

咩 update嚟

請問去cwb拎耳機要唔要印埋email出嚟？

普通清ram 同原本系統個個差唔多
最有用嘅地方好似得呢張圖望

one ui 3.1
會加d s21嘅功能

想佢修正20個影相灰濛濛多過搞其他

官網個cash dollar回贈原來限五千個， 我今日先買咁仆街一定冇我份啦 佢又唔寫清楚究竟仲有冇限額

早知用samsung pay俾錢啦直接平一千，屌

zoom鏡?

今日極速去豐x trade in左部跌花左既s10+
s21 6298
扣trade in 1950加citi 300回贈

影相影出嚟灰灰黑黑咁 影到成個人冇血色
但拍片冇呢個問題

有咁既promo?

現在經 moneyhero出citibank信用卡， 簽$100 送buds pro, 有興趣的巴打留意吓。

有冇巴絲放buds pro黑?

最快要2021年8月先到手

買左512

係咪唔小心加咗filter? 相機右上角睇

咩黎

note20系列有得加錢換pro
21反而冇

半年後到時可能傳出pro+

開但原始都係咁

清舊機

有冇s21嘅巴打 用4G 成日斷線 上唔到網 但係信號收爆
想死

512 16gb ram
256 12gb ram

我買512

黑色有無興趣?

差幾百, 真係想換21 都唔會特登為左隻pro 去出note20
如果想買pro 更加唔會無啦啦去出note20

s21細機有冇出機攻略？

我屌 仲未有email

note 20降到5000再送pro就ok
冇120hz真係冇人要

Lg轉會過嚟， 想問吓***有冇得set doubletap熄mon?

One UI 3.0 開始有

感謝

官網套餐最平回贈＋耳機

我28號申請，8號比佢reject，12號再申請，14號live chat問佢資料齊唔齊，同埋問佢再申請點解冇左buds pro揀，佢比另一條link我再補資料，跟住一路都收唔到佢回覆，琴日再打上去想開佢年
點知佢話佢地全部有email覆過我原來彈哂去垃圾郵件

btw琴日打上去，今日即刻收到換領信

打邊個電話？我打佢clubs個cs電話話處理中

我都係打36984698咋，佢都係答我處理中，話我資料睇落冇問題就完左

bro你部機，由120Hz跳落60Hz既情況，只出現過一兩次，定間中就會出現？唔該

bixby好L蠢

有用bixby routines 去改解像度/refresh rate 就有機會出事

另外打機個GOS 都係毒瘤，要俾錢買CCSWE 去disable 先穩定返啲

有冇咁低價...出去閒閒地一隻耳機都4-5百以上...
巴絲係咪咁等錢駛.

28號到宜家都未收到 今日已經係第15個工作天
日日打上去屌7佢都係無用

咁我咪仲有排等..
今日先SUBMIT
唔緊要啦WEWA 果度隻65T又未有
呢度又未有, 用返有線啦....丫屌...冇3.5MM

每日幾次

我係到搵緊咩條件會觸發

我有個bixby routine係改解像度，而家del左，試緊關唔關事

有無打機？
有的話GOS/game booster 都有機會搞屎棍

我用game booster set做最大fps打機好順喎

睇你個順係咩意思

有啲support 120fps 既game, 你起game booster 校到最大fps 都會鎖死起60fps

唔知就以為隻game 唔support 120fps

佢鎖還鎖，間唔中仲會搞灣埋本身個refresh rate 設定

Exynos個isp唔多掂 點解用自家鏡+手機都可以衰過高通

見韓仔話搞緊遲d出更新

個live chat 淨係覆，我可以通知部門盡快處理,請閣下耐心等待電郵通知，我可以通知部門盡快處理,請閣下耐心等待電郵通知，我可以通知部門盡快處理,請閣下耐心等待電郵通知 x N

太誇張！

可能你試下樓上位bro 做法，直頭熄左bixby routine試下

一日幾次點用

係唔係強制停止gos同game booster係最好做法？

gos 同 game booster 用adb 都停唔到，要用第三方app 夾硬黎

我自己停左佢哋之後開心打機無問題

話說三星S7 年代已經開始亂搞遊戲，係最近轉會返三星先知依舊癌細胞竟然仲起度，仲咁撚惡

大海bro , 請問可唔可以講講點先可以停到佢地，有乜app要裝同步驟，可以分享下？唔該

想停左佢

終於收到mail，想問下有無人試過唔帶買機單去拎?
想今晚收工直接出去拎

但係我好鍾意佢個掛機mode同埋可以㩒個制彈個window出黎覆msg

佢要單同機一齊影相，唔帶一定攞唔到

ok thx

去google play 裝CCSWE, 前後要俾兩次錢，共$50港紙內

然後disable 依4舊野

但要有心理準備依個方法唔係永久既，個app 作者跟唔上os update 就失效

原來你仲咁投入用佢啲遊戲功能

咁無計，一係整粒bixby routine 制起home screen 去轉解像度/refresh rate.

用緊s10 諗緊換唔換電話好

可以用usb debugging經電腦terminal去disable
唔洗俾錢

未壞冇事可以用到2022 （Android 12)
心思思想換就揀S21/S21U
重點都係120hz

你用adb disable 到？

xda 啲人話samsung 啲核心package 會自己開返佢哋出黎

我懶試所以俾錢解決

好詳細，唔該哂！

裝左呢個app，以你經驗，會唔會影響到部機其他功能？或者有冇bug？

人地幾錢收又關你咩事

想換咪換
唔換機就係換電
除非用到打柴

唔會，我仲順手disable 埋啲無謂三星/Google app (e.g. keyboard, 天氣）

當然自己要有common sense, 唔好disable launcher 依啲隨時搞到無灣轉既野

入google play，見到簡介要root 機

我唔識root

跟佢步驟做到呢步之後
就run以下4個command

./adb shell 'pm disable-user --user 0 com.samsung.android.game.gamehome'./adb shell 'pm disable-user --user 0 com.samsung.android.game.immersivemode'./adb shell 'pm disable-user --user 0 com.samsung.android.game.gametools'./adb shell 'pm disable-user --user 0 com.samsung.android.game.gos'

我之前試過disable oneui
重新開機都冇自己復原
不過煩就煩在如果要enable返就要重複返相同步驟
將command入面嘅disable改成enable

我就係本身諗住disable oneui home先去usb debugging
先發現oneui disable咗會連gesture都用唔到

最終都係被逼要enable返oneui先正常返
不過係good try黎 唔試過又點知

btw 因為呢次經驗意外發現knox會background upload usage data
可以run以下command阻斷knox監控

./adb shell 'pm disable-user --user 0 com.samsung.android.knox.analytics.uploader'

呢樣我親身驗證咗 disable之後唔會對系統使用上有任何影響

用我套usb debugging方法唔洗root都做到

btw root咗部機就會失去knox保護
唔建議root

disable完唔對路可以enable返
不過我都只係搞samsung嘅功能
knox同埋android kernel野唔敢去搞

好唔該，我試下先

同一個作者，有個版本唔洗root 架，睇清楚

samsung 真係麻Q煩，冇得比用家自定enable定disable 個gos同gb

要用家自己破解

係？再睇睇先

變晒耳機post

之不過個app只係代替你做緊usb debugging相同command
如果你搞得清楚自己disable緊咩野嘅話
我覺得自己run幾條command就做到嘅野要去俾錢做好似唔划算

頭先順跟大海bro，停用左個bixby routine，部機感覺靈敏左順左，各方面

之前冇理過呢舊野只係set左個120Hz慳電mode玩下，停用左順d部機

淨係針對samsung package黎講
除咗knox core同app launcher唔掂得之外
其實disable咗都冇咩問題

其他*samsung package disable咗都冇咩問題

等緊LineageOS個android 11 release
就可以完全斬斷google同samsung嘅bloatware

返緊工，用掛機mode，㩒個制就可以lock住個mon真係好啱我

btw點check到自己打緊既game有冇120hz?

終於等到email, 要我重新登記

但屌佢老母，依家冇左buds pro同smartag得d on9分係咩意思(我係預訂買)

我set左一到公司就自動靜音，唔駛自己手動靜音，成日都唔記得左

由s10+換s21答你
如果部機無乜事可以唔洗換
除左個120hz之外，無驚喜之餘，部機仲厚身左
電就試多排先知
噚日新買機用到今日keep住微暖

我live chat問佢，佢會比另一條link你補資料攞返
換個禮品都換到咁弱智

About>Software information>狂按build number直至出現enable developer options
Settings>Developer options>Show refresh rate

張原廠貼點解咁撚癲，27號用到宜家，無指紋，好清好滑

我想知點睇隻game有冇支援120hz?

隻game有得俾你set high refresh rate就一定支援120
如果setting搵唔到
Developer options>Show refresh rate入game顯示超過60即係支援120

有冇人知連接咗buds pro之後如果想用google語音輸入打字或者whatsapp錄音 ，係咪都用唔到耳機本身嗰個咪， 要揸起個電話用返電話個咪先得？

開左developer option突然間發現藍牙編碼係SBC，我隻nuarl nt01ax支援aptx
咁係咪應該揀返aptx？

21ultra512尋日即買到地，係咪要3月1先可以登記耳機？可唔可以加錢換pro？

堅？我仲諗住聽日去買watch3. 而加用緊watch1.
真就hold多半年先算

唔洗轉
android機例如samsung係用SBC最佳接收效果

要隻game 自己顯示

好似下面依隻game, 有gos / gb 既情況下
系統顯示120hz, 但實際得55fps

強制關gos / gb 就行得返120fps, 肉眼都會睇到分別

所以先話三星賤，亂搞遊戲體驗

由S10“升級”S21要一下子接受自己部機無晒2k芒同sd卡同3.5mm仲有耳機火牛

無計，總會有啲金耳朵中意aptx

謝天謝地，屌你老鼠成堆app嘅smartwatch版因為個tizenos搞到用唔到。 幾時電視都轉埋android

samsung電視都係食撚屎㗎啦 app store基本上都冇apps

淨係120hz mon都差好遠
我用緊S10+同S20+

乜專門店無得試buds live d聲架
岩岩換左對buds pro返黎但我用唔到入耳式
見d人話專門店有得試
點知淨可試戴dummy
屌咁我點尻知隊左落耳但其實中唔中得哂d位
聽唔到d聲同埋降躁或漏聲得勁唔勁點知?

但我玩緊嗰隻game開120明顯同我S10好好多，但我隻game冇得揀show fps

不過去海港城專用店(中原黎)換
佢有出另一張單俾我保耳機
賣出去都有單都唔錯

我係木耳
但我見SBC同aptx都好似爭一段距離，而且我又用緊moov
等我轉黎試下有冇分別

早排CL9xxx巴打發覺搞完呢個app 打機睇gpu watch fps明顯低左

由洗機開始完全唔開任何三星遊戲相關既app 係會無事

希望用得返八達通

用過android wear os, 又慢又用電多
唯一好係通訊軟件見到圖

28號

我發覺部機好似嗅到我緊張
我一緊張部機個touch就開始失靈
禁乜都禁唔到 熄mon再開個指紋又係用唔到
點解決

唔好緊張

屌你老味啦孤寒到連buds live都冇

未必關wearos事，手錶粒soc無肉食，大家都hea整，得apple會將手機U塞落去

用緊watch active 2, 現家whatsapp都睇到圖

搣咗張貼佢 裸機

我msg都睇到圖
用翻wearos就可以用翻tasker同cerberus 唔知舊錶有無得一齊轉

FE 就算數啦

真係唔明 我連戴手套都用到 但一急要用手機就觸控唔到識讀心咁
s20fe

S20 FE 特別多問題的

signal 睇唔到圖,只係show [貼圖]
同睇唔到sticker

呢到成日提人唔好買都中伏

買完一次係咪失效要再買

這真的是 Android 12

其實可以唔駛課金㗎...

1. Settings > About Phone > 不斷撳 Build Number 直至出現 "You are now a developer!" 嘅 toast.
2. Settings > Developer Options > 啟用 USB Debugging
3. 去電腦 install adb platform tools
3.1 Windows:
3.2 Ubuntu: 去 Terminal 打 sudo apt install android-tools-adb
3.3 macOS:
4. 去 Termianl 打 adb devices，你應該會見到

List of devices atttachedXXXXXXXXXXXX device

5. 打 adb shell
6. 用 pm uninstall -k --user 0 com.xxxxx.xxxxx 去 uninstall 啲冇用嘅 app 或者用 pm disable-user --user 0 com.xxxxx.xxxxx 去 disable 佢.

ref:

s10冇乜rom

一般

屌，今日又畀三叔reject
話張單貼有imei 碼貼紙要蓋印係貼紙上先得

唉，拎隻耳機都咁撚煩
又要我去多次csl 補過張單

佢啲料多數堅

thx,我呢家係用呢個方法不過想照課
有個GUI睇住方便d

正版， 之後再入***安全資料夾

我都係用adb del哂有關Facebook既野
但係係del gamebooster呢d三叔野會唔會影響之後d更新

Buds pro影印單有冇保養？

明明放咗熄爐落深度休眠，點解都仲咁食電

唔正常wor，你長玩signal？！

玩咗一個鐘,之後就quit app

uninstall 啦要，再裝過

我都有睇佢d news, 都準。android watch 正過samsung os 無app。咁聽日唔買watch 3 住

仲未收到samsung pre-order換bud封email係咪唔正常

呢個browser幾好用
block廣告又方便 又唔似samsung internet咁有啲網頁會lag

咁多年都係咁 根本就無心送

點解要用正版

岩係online chat 屌完 , 佢又有新term 話我冇影customer copy 字眼要我再upload 多次 , 佢老味

請問有冇人試過入build.prop,
開唔開到multi user 功能

想問下有無巴打用近s21 加玻璃貼
想知用唔用到指紋用近s10+ 諗近換唔換好 但又好驚佢個指紋解鎖無進步過

有冇人啱啱收到個緊急更新s21

s21u

Ching平時keep住20至80％電？

想買機比家母
想問問 e家出note 10 plus 比佢好唔好
佢原本用c6 d spec都唔差 係越來越慢

note 10+ 定a42 or 72
price. com上面寫行貨 係真行定水扮行
note 10 plus 3000幾有部 心郁

cs唔知係咪因為workload大
銅鑼灣cs中心貼咗張通告
中文寫住buds pro銀色缺貨
但英文就寫black
通告寫錯顏色都唔知

登記隻buds pro 登撚到個人懷疑人生

我等咗廿幾日
中途畀佢reject咗一次

note 10+會唔會太大部先同部機好方 手感接唔接受到? ok嘅話都可以考慮

我比人reject咗三次 其實唔想送就咪鬼送啦，搞咁撚多野
正常你電話連耳機一齊派貨，出機即刻拎埋耳機

三星搞咁撚多野真係多鳩餘

可能有15%-20%既人放棄，佢呢d 屎橋

正仆街，reject到我都想放棄

price除英京/三禾全部黑店
九成係翻新機

我冇喎

我1月26係海港城csl訂
28收電話拎機，28拎完即上網登記，填26號購入
2月7睇人講要影imei相怕衰左，打去cs跟住話真係衰左等reject
2月10收reject mail再補登記
今次upload左4張相
1 imei print screen
2 買機單有寫imei同customer copy字，有csl印仔
3 訂機單得我名同電話有csl印仔
4 影住訂機單同show住imei的電話
2月17去官網live chat追問有無衰料
2月18收到mail
2月19去海港城專門店拎buds pro，無搞過我張單貼乜貼柒，仲跟機俾左張中原單我保耳機

總結，海港城世界第一

俾大家參考下
重點
一定要去live chat問跟進唔好懶
好似交左料唔打cs或live chat就無人知收過你登記咁
次次收到我查詢跟住兩日就有反應
唔踢都唔撚郁

原來有貼張buds pro imei貼紙落我張正單
但佢話張中原單用黎維修，有寫明imei的

唔撚裝

28號登記buds pro未有email，問左live chat話會通知有關部門加快審批，下星期會有通知

youtube 睇到4k片?

s20+ 120hz 1080p

Youtube vanced 一早睇到，4k會用vp9解碼，畫質好啲

我都係用vanced 最近先發現

部N10+有android 11更新，想問下大家有無伏

唔知熄咗呢個有冇用，我有熄埋 SmartFPSAdjuster

有冇人工作切換果度一起身會冇左幾個

quit app 要kill 埋佢先有用

18號買咗21U，係咪要3月1先可以登記耳機？

最新version? 有冇得唔dl嗰個microG

yes

一定要microG 唔係會用唔到

其實個mon resolution得1080p
夾硬開4k會有用?

唔解釋咁多 你睇下就知

唔知裝咗咩定係set咗咩

部機喺室外勁猛太陽底下都唔會將brightness推到最高，手動已經推到盡 + 有開adptive brightness

重新開機之後頭幾秒就有，好快又暗返

因為唔係用緊 one 2.5？

只限youtube有分別，因為4k會變vp9，其他resolution好似會因device而異，有時會係h264

Copy支那一篇文

片源相同的情況下幾乎沒有區別。高票回答中關於色度抽樣的科普很不錯，是國內測評很少提及的，但對於民用級別的視頻來說，實際價值有限，多少有些危言聳聽。其核心觀點是視頻通常采用 4:2:0 抽樣，當 4K 的 4:2:0 的視頻在 1080P 顯示器上顯示時，相當於 1080P 的 4:4:4 的視頻，因此比 1080P 的 4:2:0 的視頻看起來更清晰。

下面是國外權威電視評測媒體 Rtings 對色度抽樣影響範圍的圖表：

大家可以注意到，高色度抽樣對於電腦顯示的影響是“大”，對於遊戲顯示的影響是“小”，對於電影、電視劇、體育節目的影響統統是“無”。之所以對電腦顯示的影響是“大”，在其說明中有詳細解釋，簡而言之就是電腦上往往需要顯示大量的文字。之所以對遊戲顯示的影響是“小”，是因為有部分遊戲文字很多。僅就影像部分而言，Rtings 的說法是“It would be tough to recognize the difference between a full 4:4:4 sequence and the same content in 4:2:0.”（很難區分 4:4:4 和 4:2:0 之間的差異）、“4:2:0 is almost lossless visually”（4:2:0 幾乎是無損的）。

實際上，1080P 藍光碟的視頻就是 8-bits 和 4:2:0 的。通過後期插值可以提升到 10-bits 和 4:4:4，但這種提升我們一般認為是自欺欺人，壓片組騙騙小白而已，差異越大越偏離作品本意。那麽，是否存在同一影像在 1080P 顯示器上，4K 的看起來更清晰的情況呢？其實也是有的。但那基本上都是因為一個原因 —— 片子一樣，片源不同。以黑澤明的《亂》為例，獅門推出的 1080P 藍光版畫質是這樣的：

而 Studio Canal 基於 4K 修複推出的藍光版畫質是這樣的：

後者的清晰度顯然要更高一點。但這不是 4K 所帶來的優勢，而是法國的 laboratory Éclair 與該片的攝影師植田正治一幀一幀地重新修複了影片，兩者片子一樣，但片源是截然不同的。

下面說點題外話。同是片子一樣，片源不同的案例還有還有《瘋狂的麥克斯：狂暴之路》的 4K 版本。比如這篇 未來已來：「真4K HDR」電視 索尼A1體驗評測及選購指南 裏，文章作者就把 4K 版盛讚了一通，還說什麽“我以前看的可能都是假藍光”。實際上，兩者畫質的差異和什麽“4K”、“HDR”一點關係都沒有，純粹是 4K 版重新調了色。按照電影修複大師羅伯特·哈裏斯（主持修複過《阿拉伯的勞倫斯》、《斯巴達克斯》等片）的說法，“相當於一個新的版本”。影迷都知道，電影修複一般都追求其上映時的樣子，《瘋狂的麥克斯4》也是一樣，其 1080P 版本的色調才符合導演的真實意圖，4K HDR 不過是碟商特意製作來凸顯差異的，本質上和許多電影的 3D 轉製沒有兩樣，隻是商業行為罷了。 當然測評作者明顯是個外行，對影碟不太了解，也不必太過苛責。總之，建議大家多上 Rtings、AVSforum 這類國外的網站或論壇，不說得到正確的知識吧，起碼可以獲取一些與世界接軌的知識，不會被一些奇談怪論忽悠到。

1080p 120hz設定

1080p

2160p 真係清啲

諗緊買咩殼同貼

咁唔意外

唔使咁複雜 其實而家 YouTube bitrate 壓到好低
較高啲 resolution 點都有著數

大家用緊邊隻無線叉電板？想入手

原廠貼不嬲最最好用, 用到爛就直接裸mon 算

大家幾耐會reboot/熄機？
其實係咪一個月一次已經足夠？

我通常就每個月更新個次

竟然關事？

岩先再用燈照好正常

就係依個

adpative brightness 係work, 但我部機個peak 有超越手動嗰個亮度，喺太陽底就唔夠光

peak 冇超越*

淨熄依個無用

n10+ 升完之後
用唔到桌面 double tap 熄熒幕

同埋陀羅儀好似失效
影相唔識扭90度

adb uninstall 咗佢得唔得?

試下重開機一次

各位ching，知唔知水貨galaxy watch用唔用到香港esim??

得咗

成日拎住部電話打機誤觸
啲手指要拎到好邊邊先無誤觸
有無app可以防誤觸?

reboot完隔半日又會嚟過

唔撚係卦

s10系統Android12通病

無乜計 設計gos條友肯定無攞過三叔機橫持玩game 其他rom你一打機可以因應你打直打橫將誤觸拉大

真，我s10e 3日前試過唔work之後重開機正常返，啱啱又唔work，過咗陣又正常返

你仆街了，一陣會比人話你一定係雙開geekbench+3d wildlife 所以搞到咁啦
對上一次見an過熱係狂cut散熱版嘅sony，呢度po我記得嘅過熱report應該有6單以上

用samaung 機咁耐未試過有呢個警告

睇黎S21U散熱真係好唔掂，要靠update壓下粒cpu，或者試下長開慳電mode

而家得10幾度已經嗌過熱

開慳電mode無120hz 閹咗

之前開箱個排仲多 唯有安慰下可能indexing所以咁，我諗今次體質差嘅比率應該多唔少

之前個慳電120hz大法仲有無用？

無了 慳電mode強制60hz

Samsung 近年有幾部機唔買得

s20最細果部，個frd用左成年頂唔順，經常過熱由120Hz跌到落60Hz(唔打機)

s20 fe，NFC廢，d chips用cheap野經常有毛病

s21U，如果之後既update都攪唔掂過熱問題，又係blacklist得

粒S888先天太大問題

S21u已經係最熱個部如果s20都過熱，咁應該遲下s21都過熱，因為個散熱設計一樣

我以為仲可以用d trick做到慳電+120Hz…

“888有伏唔代表s21有伏” 我對夏天粒amd exynos越黎越期待 三叔嘅5nm配上amd嘅gpu

但知唔知路徑
同邊個係遊戲中心

adb app control

貼多次，我未得閒試adb disable 得唔得
xda 就有人話唔得

今日收到三叔客服email , 話我張單上的csl 蓋印要蓋係單據和imei貼紙之間
屌佢 , 又要我去多次csl 補印

屌佢，我預購S21U，佢夠膽死出封buds live換領信比我

試下live chat 屌柒佢 , 睇下有冇得改返換Galaxy Buds Pro

識揀肯定揀左邊
部電話自帶右邊嘅功能

睇錯以為係S21 自膠

S20 FE 算唔算抵玩？
想trade 走部iphone 11 換 s20 fe

梗係屌左佢啦，佢話過兩日出返去啱既信比我

唔好咁傻買呢部啦，觸控同nfc 都有硬件上問題，雖然有啲批次冇事，但要抽獎咁買機就唔好咁傻仲去買啦

咁大鑊
仲諗住佢性價比高

2K 120hz真係倒水
慢慢慣返60hz慳電啲

好耐無入過嚟。啱啱跌爆咗個mon，想問吓宜家細手唔想買note系列，係咪應該買s21？風評如何？

呢個係咩app
有app想disable

CCSWE

我發覺都會呀，有時耐左無著Mon都會有咁情況，唔知關唔關省電mode事

吓好多野one UI可以做到了

現時建議S21/S21U
手細就前者,160g

點樣active 個knox?

cls

點用法 返工做個一陣野
間唔中打機都用到收工

睇片,上social media,玩下槍game
間中影下相

1080 120Hz會係更好選擇？60Hz難以接受

仲用到wo
岩岩試左

software降1080唔差太多
60hz又唔大問題慢慢地就keep住
真正需要120hz都係打機,作用大少少
絕大情況只當bonus

影相同槍驚係窄啲
冇計
呢家用慣左 舊電老化再算

S10e update完android 11之後個auto-rotate神左
要clear cache先再重開機先work番
有冇其他方法解決?

到底21u點影食物先最靚？
成日覺得唔夠sharp...

我部s10e都係神神地，應該要等update

same
呢樣野真係煩到仆街 唯有等

仲未update ui3.0?

最新

買佢不如買S20好過

搞掂咗，個優先模式搵唔到出黎btw

師兄買s20好定s21好？s21u好似用唔着

細機就21啦,除非要12GB ram/SD

S20有12gb ram有2K曲芒同埋可以插sd卡有跟機火牛同耳機
S21有8gb ram有1080P平面芒唔可以插sd卡無跟機火牛同耳機
影相我覺得2部差唔多, 指紋解鎖S21好過S20, S21粒CPU理論上快過S20.

5 6千筆直 師兄你覺得買S20 S20+ 定S21好？
屌佢S21又唔爭氣，好似無乜升級咁

因為今年三星想迫人買最貴嘅S21U所以S21同S21+個spec相對上都唔太吸引除非你想有新買新否則我會選擇S20+因為性價比真係高.

彈出又彈入 想點

s20+換咗s21U，講真用落分別唔大，s20+仲要輕身唔少，唯一優點係可以用4k加120hz，但都幾食電

最大升級感應該係影相?

本身都淨係影隨身野，根本用唔著

睇utube旋轉唔到

最大升級係128gb>512gb
我雙sim撚終於得到解放

同埋個指紋解鎖

我部 s21 有時用用下會自己 lock screen
有冇師兄都係咁

u仔真係太重， 我s20u太重頂唔到
今代降返去s21細機， 真係方便拎出街好多

啱啱實測左
終極癌細胞 Game Optimizing Service 無論用ADB disable 定uninstall 都會自己走番出黎
至於game centre 同game booster 係可以ADB uninstall 既

不過私自搞遊戲FPS/畫質既係Game Optimizing Service, 啱啱實測左

s10e 唔準

個app 又死左

Samsung 真係有控制狅，乜都唔俾人改

即係停gos既唯一方法，就係裝ccswe？

乜app 死左？

你哋用緊咩保護殼同埋mon貼

CCSWE

佢係靠knox license 去做嘢
Samsung 取消佢個license 就完

唔該好彩未裝因近排冇一隻game追開

s10+自從更新左之後就唔識自動較光暗
有咩辦法解決？

有冇試過reboot？

仆街了 個google又走嚟食電

琴晚睇到你介紹我買左

其實幾乎所有sensor都失效左
加速 六軸 感光 指南針

device health service->storage->manage storage->reset adaptive brightness

琴晚set 左的話，乜都唔做好似會繼續有效

uninstall後就唔得了

整番好
唔該哂

咁可唔可以keep game centre 同game booster，淨係disable GOS?

貼繼續用原廠
殼有原廠矽膠同spigen
原廠會包埋鏡bumper位保護好d
但個背位滑身d
所以中意spigen 多d

其實鏡頭需唔需要貼保護貼呢 好驚會整花

貼左影響影相我就唔會貼喇
ching咩機？

s21u

係，me too s10p。屌

想知係s10系列出事？ note 10系列有無出事包膠？
利申 n10+，本身無事，見你地po左個搞autobrightness嘅方法後手痕reset左，而家個auto調節無曬漸變 一野由光瞬間變暗，屌

終於send左個換領buds pro email俾我
感動

笑死, 依家輪到朱千俾其他人杯

回錯自膠

^贈品

想問係隨機送冇得揀顏色定淨係得紫色？

我想問下用酒精抹鏡頭OK?抹左3,4次呢幾日

我note10 上左3.0都係咁

用odin有無得刷翻上一版android10?

竟然冇note20

reboot一次

note20細機除左水準唔掂外，好似冇聽過有硬傷

有得刷既話我都想刷返
主要係唔鐘意
android 11 既通知多左對話mode
ui3.0下拉通知欄冇通知都要佔成個版面,跟住用半透明好無謂同埋大約有幾多個通知令你唔夠直觀一睇下拉左幾多而知道
開app用pop up window要按多一野先有選項出黎做唔同action

洗機試下

佢個售價已經係最大硬傷

聽講係唔得 但係用佢erase all 個function 再刷埋an10個rom入去得唔得？
好似連repartition都唔需要 因為an10同an11都係用super partition

有冇得disable某啲app既自動nfc

屌你老味又話換耳機個日期是但填返訂機個日期 宜家先同我講要跟單個日期填 又要再交過form等10幾個工作天

S20對比S10，鏡頭有升級嗎？
同埋指紋感應會唔會快過s10?
S21個mon無2k唔想買

S20影相清過S10少少, 尤其遠景. 而指紋相比S10亦都有進步.

其實都預佢一年內無事，我都收咗隻銀色，抵玩👍🏻

咁可以lum lum wor

仲用緊adhell3
洗機會無左

呢個真係以前必裝

洗機唔work,我up完11之後即刻雙wipe加洗機都係全部失效

想放buds pro 銀色+smarttag
tg@kwan0112

想問下package disabler係咪要用比錢果個pro 版先得?

有無巴打s20 update完用唔到smart octopus

唔怪得我開CPU Z見到sensor堆數字冇曬

28號，終於收到電郵

有冇人用youtube自己個popup部機會勁lag/熱 有時仲彈過熱noti出嚟 但係用翻三叔multitasking嗰個popup就完全冇問題 ps.s21

邊到有

用咁耐＊＊＊，以家先知原來會有咁既警告。
睇黎降頻都唔比你用

wtf

有冇人仲會買Z fold 2

note20u 雙開掛一晚機都冇問題。。。
BTW 買緊s7+ now

有無得整走an11更新的通知
長駐通知叫人中伏

Z Fold3 都就出啦

我每日岀完街就用消毒濕紙巾全機抹
應該冇問題掛

用d包埋鏡頭bumper既殼算啦

Android 12預覽版裡還有個隱藏的“One UI”

谷歌在本週發布了首個Android 12操作系統的預覽版，XDA也第一時間投入精力對其進行解包。 在解包過程中，XDA發現谷歌在Android 12預覽版裡隱藏了一個界面佈局設計高度類似三星One UI的方案，不過需要ADB命令才能使用。

XDA是通過一個名為SIlky home的隱藏開發者Flag找到的，只要在ADB shell內輸入對應的命令就可以將系統UI佈局切換成“One UI”模式。 和標準的Android界面佈局
比起來，這個“One UI”
會讓一些元素更靠近大拇指的可操作區域。 甚至在列表滑動到頂之後，這一模式下的Android 12都會像One UI一樣將頂部的標題放大顯示。

Android 12的這個隱藏特性被認為是Android 12加入原生單手操作模式的象徵和驗證，和傳統的Android界面比起來，這個“One UI”模式確實在佈局上對單手操作更友好那麼一點點。

可同樣需要注意的是，Android預覽版裡面的功能和特性不一定最終會在正式穩定版中出現。 因此最終的Android 12也可能去掉這個隱藏模式，就看谷歌最終怎麼定奪吧。

one ui = 原生ui 未來版

我S10係update完之後Samsung Pay所有信用卡交易成功後冇出Push Notification，冇交易記錄

冇得單買 好似係韓國送嘅贈品

尋日用 Visa 幾次都有

我Visa都有，不過要用adb uninstall咗Samsung Push Service先彈出嚟

Mastercard就update後次次都冇

指紋差唔多
影相細節完爆s10 但s20味精會濃少少

btw你買s20都係用120hz㗎啦 有冇2k其實唔太重要

對我離講
2k > 120hz

2k同1080日常用差別真係唔大

我s10+>note10+>s20+

我想問下係未依家已經裝唔到App Booster ?
我岩岩down完galaxy labs , 之後禁落去App Booster 度， 佢話：此內容在您我手機上不可再用

星期日都有email?

對我嚟講120hz重要過2K好多

唔該師兄， 搞惦左
裝左真係feel到快好多

今日ON99貼咗張UV貼，有啲後悔

why?

想問吓點樣係lock screen㩒兩吓閂番mon?

諗緊痴咩貼同殼

Advanced features > motions and gestures > double tap to...

唔該曬師兄

呢個係開，係想知開咗有冇得㩒兩吓熄？

岩岩入左watch 3, ecg 同 血壓點先用到？

仲以為考古

我得to wake嘅

你升咗oneui3未

請問點解係螢幕鎖定到關左音資訊，仲會出現呢個kkbox？搞到成日放褲袋都誤觸

軟貼一定最好，我都係貼開軟貼，係今日屎忽痕先走去貼UV

指紋係咁感應唔到，最後頂唔順用s20軟貼頂住當先，好在好易除出嚟

琴日試到新方法
就係將隻game 放入安全資料夾行

就可以不受gos 影響

用緊Uv貼，uv貼指紋一定慢同差左好多，但又未至於用唔到，係慢同慢

想問有無人root做Lineage OS?

手機壞左

s21+ or 21Ultra 而家點出機最平？

比較想知幾時先用到八達通
一推出就送咗比家父但一直用唔到
已經送埋s21u當孝子機
無理由宜家先整隻Apple watch

8仔有出smartwatch錶帶 實唔會無電
我諗下隻都唔會有

孝子機送21u

我都想知隻watch幾時用到octopus lol

將game放入安全資料夾run，bro暫時有冇發覺有問題？定暢順冇分別？

暫時無問題

無左gos 搞事，可以跑足120fps，順好多

而家有咩game可以開足120fps 我都想體驗下

唔該哂

好勁 咁都試到

有幾緊急呀

哩兩舊嘢我今朝喺galaxy store更新

終於收到email拎得 Buds Pro

正，邊度有

咩牌子uv貼？
想貼uv 但唔想中伏

唔貼就唔會中伏

官網訂咗要等幾耐送到？ 成個星期了

想知巴打係貼咩牌子uv? whitestone? amfilm?定不知名牌子

如果uv係伏, 我諗緊不如amazon去買有牌子100蚊幾張既軟貼
原廠貼 百幾蚊張 但易花 真心覺得唔值

其實S20同S21最大分別係咩

大陸嘢，軟貼我買閃魔，幾十蚊，花咗就換

收到email可唔可以唔等3日去拎？

續航 指紋 平mon 相機hdr 256gb但冇得插sd卡

想問下大家知唔知CSL 個qr code 減1100仲用唔用得？

唔知有咩分別呢

4x4唔洗home up

用a42, 天文台widgets，點解唔識自動update 溫度嘅？
一定開app之後先識update

依家用緊個momax 無線充電好慢，有無邊隻快d
利伸s21u

預設6個鐘更新一次
要近d就入設定搞

終於收到buds pro email

買嗰陣講到話就出咁 到宜家都未有得用

做學生嗰時屋企無錢家父都好捨得買晒旗艦機比我用搵多佢咁多都唔捨得送就顯得太不孝啦

揀左殼先
特別係如果有諗住玻璃貼

自己貼?

用緊uv 貼的表示無事, 無影響指紋亦唔需要重錄
唔係所有uv貼都有問題

用膠貼的話不如用番跟機個張

巴打都話唔好用uv, 就無謂問落去

人地貼，佢話我感應唔到MAYBE落得唔夠膠，貼個時佢怕漏出嚟所以只係用咗3分2支

真孝子

如果你心儀原廠貼的質地, 我覺得就算其他廠膠貼都一樣易花
如果水凝個d 就又岩唔岩? 軟身但相對感覺好似無咁易花, 不過一壓就有痕

咁都得?!

FD嚟，佢怕多咗漏出嚟會整到啲制位

s10 n10所有用家都齊聲屌one ui 3.0，s21嗰班又冇屌3.1架喎，真係差咁遠架咩？

遮左d 制, 聽筒位 , 就算漏都唔會入到
而且漏左, 用紙巾/布吸走先再照就ok
淨番1/3 可以肯定一定唔夠

淘寶貨都會有教學教點貼

呢個通知嚟 試下左右拉setting 可以較關通知

佢貼完都話怕唔夠膠

齊屌係因為s10/n10升完堆六軸 感光 etc sensor會失效
就算3.0嘅s20都冇事

幾時先有hotfix

我而家先知係呢度有得更新

咁message notification又話唔慣嘅？

我部S10更新咗之後個notification嘅聆聲唔知點解轉極都轉唔到 係咁響做default嗰個spaceline 聆聲

同埋個screen 明明lock好咗放入褲袋之後會自己unlock翻

有無人都係咁

慣唔慣就好主觀
咁一個唔慣就唔代表全世界唔慣嘅
你又覺得呢個新分法點？

全世界嘅Android 11 都開始咁分
我就覺得咁樣分返出嚟清楚好多
又易搵 冇咁易miss左堆msg

想幫部S10+換電，去維修中心
第一次換電有咩要注意？
係咪會幫我洗機

係 kero

洗機真係特級煩....
啲野都唔知搬去邊好
仲要重新玩過晒啲setting又要搞一日。。

手指 SD card 電腦都得
系統setting會還原
主要係app data煩

Thanks Ching
越諗越唔想換

想問下S10用3粒半鐘
螢幕開啟時間1個鐘頭45分鐘
電由100去到56％算唔算正常

我都心思思想換電但要洗機好麻煩

zoom鏡正確用法

中階機邊部最正最抵玩 工作用
偶爾打下機 多數netflix睇片聽歌
唔該各位 budget 2k-3k

a71 應該ok
唔好買a51, 粒u廢廢地 掃ui都lag

想要5g 等多排留意今年a52 a72

請問邊度？
搵唔到🤣

多謝巴打
a42係咪唔推介？
m系列係咪都唔ok?

利申：用開三星個舊

知唔個smart switch過唔過到email account如果我用samsung email

手殘買左s20 fe, 暫時感覺無伏

換機煩到嘔，成5-6個email要login

想問，我想淨係買buds pro銀白色 行貨，
點樣買先最抵有保障thx

Set過曬了，都係咁😭

三叔個個唔準，溫差同天文臺差距大

睇下系統optimise battery usage同埋sleeping apps有冇add咗天文台入去
如果有會令個app背景同步受限制

暫時睇溫度一樣
遲d再留意下先

A42 粒u好過a71, 係衰在個720p mon, 你試機睇下接唔接受到個mon

m系列無留意

都無呀

note10+ update完啲sensor久唔久收皮要rebot

係，煩到仆街

之前寒流個排中伏 佢個溫度低過天文台差唔多3度 唔明點解呢啲咁簡單嘅app唔直接用天文臺data

用開香港天晴 天文台個 widget 好醜樣

想問你地係官網買s21u 既幾耐會收到貨？

今日終於收到email拎buds pro鳥

想問s21u個 spen殼好吸塵有咩解決方法？

用膠紙痴走d塵？

唔得呀 放一放入褲全殼塵

應該冇得救唯有每日返到屋呀先同佢痴塵

個面痴塵無得搞

王境澤.gif
Btw spec睇落幾好但無120hz，唔知今年fold 3會唔會追到

部s20 fe 好似支援qc 3.0
但部電話寫changing 正唔正常?
試過用pd 電話寫快叉

究竟正唔正常?

首先要解決咗Android app冇為 foldable/Tab做optimize,結果好多app只係等比放大,功能同手機又一樣,例如上Chrome,圖文都係夾硬改大佢更加唔駛講上某啲app會左右大黑邊

前mon係細咗方便單手用,但25：9太長
而且冇120hz唔夠爽,有時企街睇片都考慮要唔要用大mon

之前升完one ui 3.0
個NFC都好正常
呢幾日開始時得時唔得
獲獲都俾佢陰到

有咩？
S20+一直都係用原裝charger先有25W快充

我間唔中就拍下張8仔check餘額
一切正常

21:9 應該好啲，但係如果用同樣闊度嘅話，噉樣嘅話內 mon 就做唔大

屎為發佈會不停抽三叔水

原來唔support QC 3.0
一直以為快叉就可以用qc 3.0

Note 7 爆咗就唔係了

10+轉左12PRO MAX但又想轉返 S21

最大敵人嘛

之前先話三星內摺唔好
呢家自己用

前車可鑑

頂唔順手感又重又差？